進擊的黑社會，與進擊的中聯辦一樣，都是下場淒慘。

我佛慈悲，回頭是岸。進擊的黑社會，與進擊的中聯辦一樣，都是下場淒慘。本來好地地在陰暗處搵食，中港兩邊撈，悶聲大發財，風生水起的，為何要拋頭露面呢？
中聯辦的結局是解散，告老還鄉。黑社會呢？還好一點。看他們的造化。
香港民主化是勢在必行的，黑幫也可以參政的，日本、台灣、意大利就是例子。意大利的黑手黨，不會蠢到出來幫政府打示威者的，相反，意大利的黑手黨會刺殺法官，這樣才可以做大，否則只是窩藏在西西里島，一世人出不到鄉下。
聰明的人，都會好似北方邊區某鎮那樣，參與勝利遊行，為鄉土化解危機，締造和諧搵食環境。西邊那個小鎮，如果夠醒目，也該參考一下。反正，參加勝利遊行，也是維穩，解決了危機，也可以向政府再收一筆錢，否則我又打人啦。聰明人，吃兩邊。
黑幫有兄弟要吃飯的，不是要幫政府，而是要參政，自己參選，或支持候選人或獻金，這樣才做得長遠。美國的黑社會就去了拉斯維加斯。香港一旦民主化，本土政府可以自己話事，不必禮讓澳門，大嶼山或某個外島開賭場不是夢，頂多讓一下澳門，不太誇張，規模小一點。我陳雲如果做政府，這一點一定會做得到，到時食大陸錢、東亞錢，香港人好似澳門人，齊齊分錢。
幾十歲人，要顧住自己，看看自己的三高，還出去打打殺殺？

陳雲寫嘅

727 元朗見